NBA)邊個球星射姿最靚？

我就覺得係Damian Lillard
佢未必係最準既射手，但係出手果斷
出手快，好輕鬆好smooth，落地自然sweep and sway

籃波撚去曬邊

ray allen

Melo

Vince carter

JR Smith...
雖然e加佢真係幾廢
但射姿標準 幾令

Marion
Rasheed Wallace

Melo klay curry lillard kuzma

D'Angelo Russell

JR SMITH for sure
不過佢而家...

dirk

姚明 無論射波定射精都一樣咁優美

BBB

Lonzo Ball

Korver

Ray Allen, Melo, Curry

Cp3

D russell出手快到好似亂射咁

Melo有時hot 起上黎唔follow through 都幾型

好柒 又慢

Noah
Marion

竟然沒Kobe?真失望

Kobe fadeaway

依家korver個射姿好怪 個身會向前傾 但係佢係鷹隊嗰陣 個射姿真係好靚 除此之外我簡klay

K.Thompson

點可以冇alan houston

come off screen 果時momentum 太勁所以身體向前傾，加埋佢射姿好硬所以搞到好怪

Who

打漏咗嗰L

LBJ最靚 雖然佢係大猩猩

邊方面靚

要80後先識

其實咁大隻既人
好難靚

melo
lillard其實都靚，不過同類型射姿嚟講curry靚啲，起碼冇雞翼手

Allan Houston

93都識啦 射波教科書喎

靚過melo

Klay 同 Ray Allen

Irving

JR Smith

Curry 靚條撚小朋友咁

Melo 最靚
Iso joe
Kobe
Mj

MELO
KOBE

Me

Bogdan Bogdanovic
佢個射姿好smooth好靚

其實klay 個motion都怪怪地 成個人正面面框

Devin Booker

應該都係melo

fisherman lok

阿倫.侯斯頓

周柏豪

Balllllllllllllllllllllllllll

Michael kidd-gilchrist

Kobe
Nash

狗鼻

怒轟天尊

D. Howard

Allan Houston
佢退休後來過香港

同佢老蘭影過相

真人1好nice

個晚食唔小1女

推波仔

應該都係melo
加上curry出現之前 nba出手最快都係佢

推姿一定係咖哩仔

Peja Stojaković

一線鷹王

Curry

咖哩係超準 但唔靚 除左罰球 佢既射姿都唔同⋯⋯手感仔手感一到。跟本鳩推都入。

Lonzo Balllllllll

竟然無同好

T-mac

duncan 上台仆親 扮射個個最靚

余文樂

Lonzo Ball
Kevin Martin
Michael Kidd-Gilchrist
Shawn Marion
Chuck Hayes

同埋出手個下隻手用好多力

係咪得我覺得pg射姿好瀟

仲有rookie year 嘅curry

O’Neal

有無相啊岸池仔

三分大賽

Kyle Korver JJ Redick

MJ

agger

Shawn Marion

阿倫候斯頓同米高佐敦

Kobe

Terry Rozier

redick

KD 射姿好有自信

新係就Hood kuzma
舊既就 jj 同Thompson

大米

你幾歲

射姿都分好多種

Catch & Shoot+FT: Ray Allen
Pull Up jump shot: Melo, T-Mac
Fadeaway+Turn around jumper : Kobe, MJ

michael kidd-gilchrist

Dragic

Melo最勁唔係出手快，而係出手跳到勁高，以前係金塊佢拍一步急停射根本無得投

Malone

Kobe Bryant

Big man: embiid Bosh
其餘就kyrie

Ray gun

真心 melo最靚 成個身同姿勢都好定 最緊要射完followthrough 慶祝動作又型

到第29個reply先見到，可能年代久遠了。。。

我囉

我都係

MKG

識貨
入黎就係想講佢

最鐘意steve nash

PG13

令乜撚啊

人感到舒服

唔小心sd左出嚟姐

eric gordon

雞翼手都咁準

Klay早年個射姿靚到

Curry, thompson, carmelo

認真 Bill Russell

推波仔點會有雞翼手

korver射波係藝術黎，你睇下佢教人射波啲tips，射球波留意七八樣野

klay靚但我覺得唔夠瀟灑，我覺得Jason Terry, Booker, Danny Green幾好

非pure射手就pp34 唔靚但我覺得幾型

Josh Smith

一定係Chuck Hayes

因為KT , Krover係用成隻手射
類似將粒波向上捽

而mj Kobe 就係主要用後臂

我覺得應該無同好
Bryn Forbes

刺撚

射中距離同三分一定㨂雷槍做教科書

但都係中意睇艾佛遜射波 好舒服睇得

curry求其搵條友都靚過佢啦

JJ Redick

今日打雷打得好好呀
4分鐘十分

個個都話ray allen靚
雙手射波邊忽靚

T-Mac啦 唔洗諗呀 哂你冷

DeAndre Jordan

mj

1.kobe唔標準，但超型
2.melo
3.pg

唔係啦，離手好明顯係右手勾出去，騰空都好靚好穩喎，左手係輔助炸

lonzo ball

James harden ， 好似唔洗出力咁

Devin Brooker 都靚，教科書式

Ray gun射波動作係成個身連住一體，由下而上。一氣呵成

冇人提Allen Iverson
心中永遠嘅戰神

如果klay係用左手 幾有mullin嘅feel

Steve Nash